知唔知拉登專打咩人

係男人，因為登打是guy

...

0

連出兩Post

guy=男人？

ok

0/10

低質口一

....................

我唔知

連出兩個

樓豬真係好多貨

呢個夾硬咗少少

連登笑話王

btw筆都鍾意打guy

巴打秦國人？

又爆seed

低質左

估到啦
0.5/10